一人一個食緊既煙

雙黑曼

藍莓5

提子1

全綠

冰1

李私

藍莓8

安已不

健牌

醇萬

瘋薄荷

金維珍卷煙

為民除害

祝你地仆街死

薄萬

和天下

中純

Ghost Vape - Cloak

same

中南海 講真

利申返唔係啊叔

各位有冇一度既煙可以推介？依家食緊mild seven mint